騰訊控股總裁劉熾平3月27日以平均每股434.3624港元的價格減持100萬股騰訊股份，約合4億多港幣

又玩野

QQ又要跌啦 你老母，你跌就好啦，唔好累全家呀

有遜心牙

老千股

減持但$434 即係點？ 有人肯貓呢個價接咪冇事？

3月27日啊睇日期啦

接晒啦

總裁都係高位減
老千

如果今日買返都賺二千萬差價

短炒高手

This is 大戶.

琴日d 傻散咪接左呢批貨囉

利申：我係傻散

笑9 nasper 賤價出售

正

接哂啦，升返幾蚊比我ok

條友仲有幾多貨係手

條友間唔中都會減持下

|22/09/2017 | 劉熾平 | 1201(L) | -600,000(L) | HKD346.006(L) | 46,968,000(L)
0(S) | 0.49 |

|29/05/2017 | 劉熾平 | 122(L) | -600,000(L) | HKD274.792(L) | 47,568,000(L)
0(S) | 0.50 |

|05/04/2017 | 劉熾平 | 122(L) | -300,000(L) | HKD227.061(L) | 48,168,000(L)
0(S) | 0.51 |

|03/04/2017 | 劉熾平 | 122(L) | -500,000(L) | HKD224.587(L) | 48,468,000(L)
0(S) | 0.51 |

騰爆啦

qq次次減完都會升

平時減都唔係咁大問題，呢個時候風高浪急，收市u盤又日日2球沽盤，如果聽日唔跌 走走先

痴線